[你輸我陪你東山再起！🔴 ⚪ ⚫ ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [397]

曼聯，你贏我陪你君臨天下
曼聯，你輸我陪你東山再起

得一張朗隊

今次個BOT無壞

死獌狗東山再起牙

死bot狗

邊撚個話fred覆蓋一定大個hehe

係人都知上場佢打free roaming
Hehe打anchor man啦

一定

咪撚on9啦

摩摩可否不要老

又係你

咩係又
有廿個po冇開啦我

Lm

。。。。

我去左fb?

正評樓主 手足團結

負評俾死bot狗

團結最重要
唔洗理出面班on9

呢句好死獌狗style 乎合其智商

贏波個標題 你嬴我陪你君臨天下

收嗲啦

出左粉紅第三作客冇人講？

符

Old news is so 唔識串

坐左幾耐

見到個標題打左個冷震

繼續迷摩

哇屌

英文版型好多

佩埋阿sir張相
好有feel

垃圾topic

阿Sir

0328

有冇巴打黎緊10月尾會去奧脫福睇對愛華頓但又未買飛？我有季票但10月要返一返香港去唔到 有冇巴打有興趣 ？

冇copy and paste篇文 負皮

收工

On9 topic

好撚柒呀

樓主成個中二病個啲柒頭咁

根本就係

白癡topic同user name

篇文實在太動人
唔記得左copy埋黎

樓主funson黎

快d 1001唔該
真係好柒

今晚歐聯抽籤
應該上上籤都無埋 送摩狗一程

次次上上籤先係送我地一程
下下籤冇咁危

隨時pot 1整隊皇巴拜
pot 3 摩納哥
por 4 國米
不過呢隊曼聯打邊隊都一樣啦

樓主成日睇埋d咩尻血小板

睇到topic打冷震

搵人開第二個post pls
咁撚弱智topic 都開得落正on9

乜撚野黎

Breaking: Anthony Martial is considering signing a new 5 year contract at Man United because he believes he'll outlast Jose Mourinho, report The Times.

同摩佬鬥長命

好波

通常硬野有機會柒住出線
反而上上籤就成日收皮

絕對認同

費sir年代巴素利賓菲加
雲高爾年代PSV狼堡

但其實係要對下硬野
先可以提升自己
睇下鄰居前幾年同皇巴拜都一組過

即係高層、球員及摩佬自己 都準備好輸多幾場
跟手走人

可以買對家了

所以對下硬野就啱
我寧願睇對硬野收皮 好過睇對弱隊都收皮

講真對熱狗果場點都好過白禮頓
起碼都仲肯衝下搏下, 對白禮頓鳩hea真係頂唔順
雖然都係輸波...

屌

不過睇番pot 3都冇咩邊隊係弱隊
里昂 04 華倫西亞......

曼聯一直跑動距離好差
唔知點救

上年16強整隊西維爾夠話上上籤啦

根本對家抽到曼聯先係上上韱

暗示施丹coming soon?

前英格蘭國家隊領隊艾拿戴斯，喺英超打滾多年都係教中下游球隊，不過近日佢接受訪問，就自爆會買自己做下任曼聯領隊！

「紅魔鬼」主帥莫連奴依家備受壓力，艾拿戴斯接受《talkSPORT》電台嘅訪問，分析曼聯目前出現嘅問題嗰陣，主持人就同「大Sam」講佢都係莊家開出嘅曼聯新帥候選名單當中，賠率係101倍，「大Sam」隨即回應：「我會下注1鎊買自己(做曼聯新領隊)！」

呢個真

個弱智仔不嬲都開埋D弱智TOPIC

佢有邊一次topic唔係弱智style?

拖舟帶埋佢個體能教練黎操佢地啦

屌 下個post我開

拉舒福特連加特死全家

??

今年真係好on9
往年你輸到仆街
係9月1前都可以買人改善
睇嚟大家最少要睇多半年西波

正皮左

咪25

佢兩個低質拖累曼聯

拉舒著十號累死曼聯
連加特 半季貨仔 呃鳩人

【now .com體育】四分五裂？一波未平一波又起，紅魔曼聯被爆內部矛盾加據，情況令人擔心。

曼聯上輪主場以0:3不敵熱刺，頭3場聯賽遭遇2負，是自1992/93年球季以來的最差開季，《鏡報》披露，賽前僅9名球員乘坐隊巴前往酒店，反映內部矛盾。按照習慣，紅魔賽前一夜會在5星級酒店集結，準備翌日的大戰，但對熱刺前夕，僅得9名球員由卡寧頓訓練場前往羅利酒店，他們是域陀連迪路夫、安達靴里拉、費特洛迪古斯、基斯史摩寧、連格、麥湯米尼、盧卡古、拉舒福特和迪基亞，但並非全部正選披甲。

另一邊廂，阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）、桑馬達、保羅普巴、菲爾鍾斯、尼曼查馬迪、達美安、費蘭尼和路爾斯華倫西亞各自乘車前往酒店，如普巴就駕駛自己的勞斯萊斯。其他兩名球員勞基梳爾和艾舒利楊格就早一晚已在酒店，集中精神備戰。

如果報道屬實，紅魔現時的內部問題或遠比想像中嚴重，領隊摩連奴似乎已失控。
/

又到捉鬼時間啦 摩三季

企開啲啦

乜唔係一向都會有球員自己去酒店...

坐隊巴果班咪又係咁上下

其實有冇人留意到我換左摩daddy幅相？

馬迪都自己去啦

會員勞基梳爾和艾舒利楊格就早一晚已在酒店
好大朕基味

一樣咁靚仔, 仲帶點滄桑味

下場對低潮般尼應該反底了

輸埋佢啦

個名睇到打冷震

打個邊爐$220 你我哈哈笑！

Respect!

兩條七粒神龍對決

搬泥主場硬淨
英超曼聯又輸一場.jpg

上個po尾篇文cap出黎 上一句仲經典

泊大巴=輸1球
唔泊=輸3球

根本泊大巴就係掩飾人腳問題

小組賽包尾出局

摩狗帶隊踢歐聯最差成績係咪16強？

天天天 我地聲震天
地地地 我地贏你地
我地聲震天 我地贏你地
我地拎冠軍 問你知驚未

曼聯歐聯好似冇一隊會贏到咁

好似英超中游出去踢歐聯咁

當白禮頓都贏唔到,其實好正常

Pot 1 Pot 3唔洗諗

Pot 4 仲有隊國米

贏返場𠱁吓我哋迷摩手足
下下場先再輸

對阿積士 盲主場剷草

盲走左之後開心到

今個星期，球隊主場輸畀熱刺嘅同時，球會股價卻再創新高。

今晚11點抽籤？

LYON都好, 迪比剷草

細孖仲係咪Lyon?

祖記
我曼
LYON
國米

12

諗諗下下年應該歐聯都冇得打
前四掙唔贏 贏歐聯更加冇可能

落歐霸嬴多次

珍惜呢6場
下半季可能已經要打歐霸

最後6場歐聯 下年都唔知有冇霸氣杯打

大家唔好咁悲觀
勇奪歐聯，君臨天下呀

咁樂觀有歐霸打

好嘔心

賤種
最聯
摩納哥
國米

送埋daddy一程

退出歐聯 就不必打美斯

東山再起

山水畫背景係咩事先

等睇抽中祖記 俾牙朗撚兩場 之後轉戰歐霸打閪維爾

抽乜都係下下籤
垃圾都輸得

個topic 名

樓主我篇嘢呢

今年咁撚夜 之前都係開7半多

今次係摩納哥

不如你摺埋一排
等冇人記得先上水啦
係咁講係不減你好柒呢個事實

支持銀河ching東山再起

仲有件理大洛河

打邊爐220其實點解

果陣傳緊買fabinho
220應該係香港打邊爐價錢掛...

你自己貼啦屌

打個邊爐220 你我哈哈笑

要幾戇鳩先諗到呢個topic

屌打左呢個topic了

Bin c

真係最區史上最柒既topic 馬迪rose🐴 ching名留千古

其實幾有創意

呢個topic銀河清嘅 其實唔係我諗

拉落d有腳圖

你開就當左係你架喇

both on9 唔洗爭

呢個咁嘅topic當我諗
銀河清一陣又嬲豬

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

第三次一take pass

屌奶星, u18班幼幼一場都入5球
正選隊3場先入到5球

唔係四次咩?

有冇草食男講on9嗰篇？

據英國《衛報》報道，英格蘭領隊修夫基打算召回勞基梳爾入隊，而這將令艾舒利楊格被剔出大軍名單。

講咩？

咪屈 我冇話做Topic

唔copy & paste 梗係嬲

臭腳圖

一個23一個33正常人都識揀

類似on9係自己太撚醒 你哋唔理解之類

Manchester United are in discussions with Anthony Martial over a new long-term deal at the club, according to Sky sources.

The 22-year-old forward joined United in 2015, becoming the most expensive teenage footballer at the time with the fee rising to a possible £58 million.

Martial's failure to hold down a starting place under Jose Mourinho has led to speculation over his future, but it appears United are keen to keep the Frenchman at Old Trafford and discussions have been ongoing for several months.

Although United have the option to extend Martial's current contract until the end of the next season, the club are thought to be keen on tying him down to a longer-term agreement.

自己放啦

好似係你話要做Topic

做topic渣 冇話要包貼文

有報道話拖舟勸佢留隊

同摩佬鬥長命

然後拖舟自己教佢

拖舟已經遙控緊轉會操作

德川家康咁 鬥長命 馬仔或成最大贏家

羽柴 = 摩daddy

躝啦撚樣
日日係度hea

拖舟想要馬 肥普又想要
續左先都岩

不過最撚奇怪係馬肯傾新約
條友同木仔關係咁好 是咪內部收到風

其實戇鳩只係思想上同世界既人都有異距
當全世界都戇鳩既時候，有特別既人就等於聰明

呢篇

條友份約有+1架
唔傾真係諗住雪多年咩

唔好引我打j ok?

#405

續左 摩狗繼續教咪雪兩三年囉

鬼捱到兩三年咩 兩三個月就得

First time agger 曼區迷親果d都係躝

信長呢咁

Sack him

信長 = v92
迪馬 = 明智光秀

邊個曼區手足呀

咪就係佢本人

佢仲有：再下一城魔之路 ⋯⋯
心諗

銀河巴

係咪抽籤啦？

12點呀on9

你笑乜鳩

屌你老尾 點解講d野可以咁撚柒 大陸人講野果種柒 連係半個大陸人既小弟都頂你唔順

冇留意嘛

自己打自己笑

嘩屌，快撚d賣啦on9

柒出連登

媽 好柒牙

每次見到都好尷尬

邊條撚樣打出黎GA

馬迪ching同銀河ching鬥柒 who will win？

打個邊爐220

冇追post,今日一入波台見到即刻

狗衫二拾柒巴 原來係馬迪巴

反馬好驚施丹黎好似敢帥咁用佢做重心
唔敢面對
廢福可以同山狗一齊躝

佢贏

Barcelona
Manchester United
Monaco
Internazionale Milano

估錯左無損失, 撞正就變生神仙

估中咗入佢數

幾點抽籤

shaw入選

上年以為走硬，點知踢返起仲入選埋

是撚但啦係咪都輸

咪又係6場

Hi

快啦

未返到

開左

返工

梳爾

結論，反馬=迷摩

真，抽成點都係踢六場，有咩野分別

幾點抽？

通常一J就仆街

1助攻

1:29:55開始講我曼 Eric Ko真係好正

入返國家隊

有冇人睇緊638 佢彈段野出黎話delayed

skysports好似有

睇緊fb樂仔直播

幾點開始抽?

球迷直播室

咸爺

至少15mins後

勁一條友
廢一隊波

聽條垃圾講野

totally no mood to 捱夜睇波

碧咸

播咸爺d精華
以前熱血曼d 回億湧番哂出黎

卡卡

以前既7號同而家既7號

傑志名宿

依家個個真係笑話

件7號自從牙朗之後臭到依家

傑志名叔

木狗有冇去現場

頭一輪抽黎有啲蹝時間

group D 啪啪啪

今年仲有無上上籤

猁要暴動啦

沙拿坐佢前面黑哂面

波圖落D

group D

嘩頂d組

rubbish D group

上上籤都無
等死啦 摩狗

得一隊廢野咁就冇左

講真曼狗就算入左d組
隨時連俄仔都贏唔到

蛆

仆街

意假野totally no mood to watch

鏟雪咪又係奶野

c朗

牙朗

祖記

牙朗回家了

呀朗番黎剷草

C朗回家

牙朗 sm

又俾牙朗射死

曼聯group H 祖狗

牙朗中出十連發

牙朗換番妹走

牙朗有愛
射走摩狗

咁快要對c朗

同祖記同組

妹妹回家了

叠埋心水打歐霸

妹玩自殺表忠回蛆

熱狗

唔知會比蛆炒幾多球

希望牙朗教訓下假七號

牙朗吊掛入我地報答母隊

報答我地送摩佬一程

歡迎牙朗456

射左
比我估中牙朗剷草

牙朗倒戈
普巴倒戈

點解曼聯淨係可以抽E 同 H?

如果12月入唔到16強就88 la

Blind 倒戈 ok?

益撚曬鏝

鏝果組正到

細孖

上上籤都比埋對面

鏝訓係度踢都首名

456粒走唔甩

好彩唔洗剷雪

D組d戲碼真係

曼聯陷死亡之組

唯一好係有蛆POT4無國米

正, 猁狗去硬ABC組

成堆都係

D

華西

華倫西亞

出得局

曼聯第幾場主場會對祖記?
想即刻上官網買飛

出硬局

Gg

係ACE

猁狗

中蛆咪好 唔洗打多隊國米

收皮

抽分組好少黑仔到咁

最尾整隊國米, 連歐霸都無得踢

唉mola mola

最驚打西甲隊

西假野無威脅性

有蛆 唔會中國米

唔使睇 出硬局

有祖點會有國米

你覺得華西好撚易打?
咪咁天真啦

好撚西

E唔得, 曼猁一定要分開兩日踢

雲達沙

華倫西亞多謝我地借p仔 送我地一程

乜覺得抽啲廢嘢就唔會出局咩

雲達沙好撚型

On9

我打嗰陣就咪知中華西嘅

VDS

拜狗又會穩入到8強比人炒

liver madrid dortmund

摩狗等炒

屌, 唔得得左蛆

上年先輸俾西甲

應該玩撚完

猁

好過我地十六強都冇

A組

死猁狗

可以準備定轉戰霸氣盃

包尾出局就有份

Napoli加油

沙拿

Galatasaray
Hoffenheim
歐霸都唔洗踢

開埋賀芬咸

On9 沙拿最佳？

出局

豬肉獎

嘩屌鏝果組真係

保送

曼最撚驚對西甲技術型
巴塞皇馬唔洗講
畢包西維爾，切爾達都差d輸

無獎拎咁沙拿坐前面做乜鳩

豬肉還豬肉，都叫做左最佳呀 咁都唔係牙朗拎

d組

而家隊曼咩型都驚架啦

D組執柒左去啦 又要包送兩隊廢既

仆街d組咩玩法

而家曼有乜嘢係唔驚？

GG，又有得打歐霸

識睇一定係睇D組

瑞士野

Young boys

李城

young boys

有隊Young Boys 我地同華西要爭次名了

支籤都算ok

摩狗你今次仲唔仆街
內外都做死你

保巴 牙朗 25對決

呢隊細路 垃圾曼應該都踢唔贏

頂左巴素利個位, 今次仆街鳥

抽young boy今年仲有機打歐霸

可以駁第3打霸氣杯

先輸牙朗再輸華西

等睇Daddy歐聯賽場重拾 戰術大師之名

硬係覺得Young Boys有d Basel feel

左羊右華

young boy = 巴素利

留名待笑

咪撚玩啦

Totally no mood

一億對決

Young Boys仲廢過巴素利，咁都輸叫摩佬跳樓啦

邏輯上來講最佳前鋒朗羸咗沙拿 沙拿點會拎最佳

比人姦

果場都係好忟水嫁

易食指數

玩完～～～～～

呢度好多人想睇摩佬跳樓

咁都比猁執隊廢既

鏝同猁條線爽到

Shaw嗰球-6 carry

Y朗 對 C朗

全隊唯一喜出望外既球員

幾組都有隊弱隊墊底

B組幾好睇

熱狗奶哂野

熱狗愈死亡愈勁

睇到個topic打冷震

今季可以無限起機

曼愈易食愈廢

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先祖雲達斯,唔好玩啦 意假野，6分穩陣

華倫西亞,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 盧卡古,拉舒碌柒,馬迪爾,連加特 加上關鍵王普巴.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

阿sir會唔會睇牙朗返嚟曼聯比賽

白禮頓都輸得
根本無話對邊隊有把握

今屆英超可能得鏝出線

Young Valencia
牙朗 妹 mata p都要倒戈

牙sir好返既話場場都睇架啦

佢身體好返啲一定睇

好撚正 成班人回歸倒戈

英超得我曼出唔到線

宜家係最聯海鮮

點解會覺得熱狗出線有問題
分分鐘首名都仲得

垃圾獌擔心下有無得轉戰霸氣盃先啦

猁鏝應該ok

唔好睇啦, 睇完又頂唔順架喇

算好簽啦
咁都出局就同我躝

費sir想睇c朗姐，你估想睇摩佬既曼咩

下 你試下俾最聯抽到猁個組
爽條春

又有得唱viva ronaldo

又可以睇主場大巴比西甲隊射廿幾三十次門

咪係, 去猁狗果組咪又係奶哂野

祖記同華倫條線爽到

曼點夠肥安踢

第3打歐霸算數

去左個組肯家包尾出局

作......哈

曼抽邊隊都咁架啦，關咩事

Young vs Young
Valencia vs Valencia

爭下屆歐聯位靠歐霸啦

紅星仲惡啃過young boy

敢帥上次好似兩回合7:1

好撚野

依家對兩場華西係分水嶺

要搶飛買曼祖個場

分組賽包尾

對華西同祖記真心可以比小小信心摩狗，呢啲保飯碗賽事佢實諗足戰術，班球員又簡波踢，岩哂

猁都叫好踢

p仔鏟草

下體會靠歐霸冠排第一檔
幾撚爽

摩迪

MODRIC

靚波

祖記唔係冇得打嘅

只要ddg上身 左羊右羊唔比人姦 一對中堅唔自爆 Matic一夫當關 普巴唔發瘟 hehe man mark牙朗大波拿哥斯達 同埋LKK射入空門 福仔唔鳩推 馬仔肯跑肯走位 就有得打

其實唔難

好波呀 隻利狗去柒

c組先難打

btw 提提各位 今年改左制 第三都冇歐霸
可以直接專心聯賽

有無人想歐聯快啲出局
咁樣可以快啲炒摩狗，為左未來而犧牲一屆歐聯

你不如話只要祖同華西兩隊出青年軍就有機會

有咁既事 幾時改架

睇直播post d人鳩up

2018–19年歐洲聯賽開始，所有國內聯賽冠軍都將能在歐洲冠軍聯賽資格賽淘汰後轉戰歐洲聯賽資格賽，而不僅僅是排在第三名和淘汰賽的球隊

再唔炒今季乜7都無

咁我寧願輸比般尼算

可以歡送摩狗

唔識中文?

好想屌mata屎眼

睇完心諗，唔洗我地洗摩佬一程，UEFA都幫埋手

咁第3得唔得

靚仔組合

第一場打咩先

睇完好似唔關事喎
呢度唔係講歐聯外圍賽出局果啲球隊咩

估計可以好快thank you morinho

Beginning with the 2018–19 tournament, all domestic champions eliminated in the qualifying rounds of the UEFA Champions League will transfer to the Europa League, rather than just teams that are eliminated in the third-qualifying and play-off rounds. Europa League qualifying will also provide a separate champions route for these teams, allowing more opportunities for domestic league champions to compete against each other.

梗係得啦 意思係，聯賽冠軍既球隊如果第3圈就出局都會轉去歐霸，唔單止分組賽第三名

而不僅僅是 姐係唔單止

咁咪即係第三都有歐霸囉

呢隊西波出到線咪又係16強返歸
落去踢歐霸把啦

我咪就係話第三都有囉
睇直播post d人鳩up<我話講第三都冇歐霸果條友鳩up呀

大米玩埋堆去西班牙班

覺得ddg仲肯係曼聯真係因為西班牙班

白人係呢隊波係少數民族
白人要埋返白人堆

靚仔聯僅餘嘅成員

今年易食指數係幾多

落去打歐霸好過啦
今年睇黎都搶唔到前四

你覺得打歐霸會嬴到，會唔會咁有信心呀

一個唔好彩對摩納哥/多蒙特都係咁先#

對祖記好過打鍠疤鈀拜 華倫西亞都食唔到學咩人踢歐聯 執柒左佢算啦

拎Monaco同Dortmund比
Brighton等於四大聯賽中下游咋

上年對西維爾對大家都咁諗

前*

呢段係for qualifying round
唔關小組賽事

鍠=疤>=祖之後先拜鈀 有咩好唔好過

對拜都已經拍大巴

6場完

痢果組都唔係易踢 不過我曼都係算啦 全力爭霸算啦

寧願真係對蝗巴拜祖 依啲傳統勁旅
睇下依家曼波底差佢地幾多
總好過唔知做乜鳩輸俾西維爾啦

有機會見證牙朗普巴施丹齊齊倒戈好滾動

最快都應該要季中先炒啦
如果好似轟咁跌到十幾位就唔信唔炒

又牙朗回家

聯賽盃
Manchester United vs Derby

聯賽盃又對打比

摩狗大戰撚伯

而家都10幾啦

轟對猁

季初正常都需要比多幾場時間調整
如果季中上唔返去

呢組點都難踢啦 蛆狗多左C7點都升左LV 華西又黑馬feel 最慘係我曼食緊屎

分組賽都未踢好似已經要聯賽歐戰二揀一咁 真陰公
我迷摩都想放棄

Jose Mourinho scouting at Burnley ahead of Sunday’s game. #mufc

睇黎摩佬都驚

幾時第一場r連

大家支持山7定c7

...is冇肉

屌那星出面瀑布咁

唔係講笑
見到西甲波真係有陰影

今年都係算吧喇
球員鳩，領隊鳩，仲有乜好期待

出線都難

訓醒收工

分組最終排名
祖 華西 後生仔 我曼

朝早留名

有祖記 華西 應該踢得歐霸 隨時閪到連年青人都踢唔掂

喺歐霸同護級之間應該點選擇

歐霸冠軍+護級成功 好滿足了

護級成功 摩 木 渣 妹 山 lan 就滿足了

死亡之組
全力爭歐霸下季打歐聯啦

btw
熱狗就算pot 3 定4
都無理由年年都咁黑仔架
擺明做9佢地

波圖都年年入埋d垃圾組

依家隊曼是旦贏到一兩場中下遊都要偷笑啦
成隊上下連球迷一d信心都無

Shaw好似入返國家隊

yes 代替young

要打華西
咁我捧邊隊好

間諜滾回華倫西亞

師兄今年轉會去華西
加埋格德斯
真係456不是夢

Ching sick ball

其實般尼mee同達高斯基係咪無球隊傳過買

見底啦今年 中下游質素

C朗死忠，個心點都想曼聯嫁喇，
而家係坐輸望和 ，C朗入到一球，我地又拎到一分就最好

啱丫. C朗1球, 大巴拿1球, M子1球
埋單最少輸3球

一早FF下拎到一分都唔得呀 ?

各位早晨！

又有Valencia 又有Young

我曼朋友隊

左羊右華幫我曼出線歐霸

比女含醒了？

已經估倒賽果
對祖 完全唔夠打 2L
對華西 有西維爾前車之鑑 1D1L
對年青人 曼聯傳統對呢啲隊一定失分 頂盡1W1D
總共 1W2D3L
好彩年青人贏唔倒
曼聯第三打歐霸

比仔含醒了？

？
我唔係撚羊

20/10 作客車仔
11/11 作客曼城
睇黎兩線崩潰不是夢

送6分比牙朗

我寧願兩場對祖輸哂
都唔想聯賽輸
保前4係必須

全部輸晒

好想歐聯出局加降班

有大佬寧在陣冇可能發生

摩狗走未呀

左羊右華即係第三

留名睇護級

每次禁入個topic都有恥感

羞恥play

改咗開時間

1月就可以幫摩狗燒紙了

V92:曼狗要習慣歐霸

今個星期和/輸比般尼
就自己執包伏啦

起碼不勝番7，8場先會炒

收到風 輸埋比般尼會炒摩狗

Friends of Woodward insist his relationship with Mourinho has not been negatively impacted by lacklustre defeats to Spurs and Brighton. They claim there is no imminent threat to Mourinho’s position even if United lose at Burnley on Sunday [Guardian] #MUFC

最後一場又泊大巴死守valencia

歐霸冠軍

今朝發夢......

曼聯在歐聯分組賽最後一輪慘負新青年被淘汰，摩連奴認為他的球員們必須要學會適應壓力，並且點名稱讚了盧卡古和馬迪的表現，但拒絕批評任何一名球員。

“我們面對的是一支過去7年裏在瑞士聯賽要比曼聯更成功的球隊。你認為新青年沒有球員能在我的球隊踢球嗎？新青年隊內有許多球員可以在我的球隊踢球。”摩連奴在賽後新聞發佈會上説道。

“你不能期望我説，這名或者那名球員必須要做得更好。我更喜歡説馬迪和盧卡古從第一天開始到迄今的最後一場比賽都踢出了高水平。我不能告訴你哪些人踢得不好。球員們必須要學會應對那樣的期望值和那種級別的壓力。他們必須要生存，而當他們生存的時候，他們會更強大。”

“輕鬆的人生，球迷也沒有不開心，而且沒有批評聲音，那可不妙。如果你想要打造一支真正頂級的球隊，並且擁有頂級的精神力量，那麼你需要成長，最好的方式就是有這種感覺。”

“我不希望球迷降級期望值，我希望球迷擁有高期望值，因為我想要我的球員們也有高期望值。”

從摩連奴執教曼聯起，包括朗尼、舒尼達連、舒韋恩史迪加、迪比、贊奴沙在內的球員離開。葡萄牙人認為他的決定沒有錯。

“你知道上賽季有多少球員離開了這傢俱樂部嗎？看看他們現在在哪裏踢球，他們踢得如何，當然前提是他們有上場踢球的話。”

“舉例來説，在皇馬沒有出場踢球的球員，為了尋求出場時間離開後現在在哪裏，或者是因為俱樂部不想要留住他們。艾比奧爾和卡利祖，他們都是拿玻里頂級的球員。你再看看我們現在不在這裏踢球的球員。”

“也許有一天當我離開的時候，下一任曼聯主帥會發現盧卡古、馬迪，拜利，連迪洛夫，大佬當然還有年前來到俱樂部的山齊士是筆財產。他們會找到擁有不同心態、質量、背景、地位和技能的球員。”

"Respect! Respect! Respect! "

用jones一換一ok?

咁jones勁啲

我寧願要mee

傑斯條廢中而家邊度撈緊

威記

戰積如何？

大家著波衫 會襯咩褲？

大炒中國

著波衫要著褲 ？？

短牛

綿褲

波褲囉

不嬲買大一碼當裙著

波褲

加埋長sock同波boot

加埋隊長臂章

著得波衫出街都毒撚一條啦
洗撚親衫咩

染埋個頭

紋身先緊要

首先要gel頭

弱智人士唔好搞咁多啦

Ed Woodward has increased his attendance at Manchester United training sessions as concerns grow about the club’s disappointing start to the campaign.

打般尼都要scout
摩狗肯定淆到瀨屎

scout完咪又係西波

2004年8月31日，被稱為英格蘭神童嘅朗尼由愛華頓轉會紅魔鬼。效力曼聯期間559場比賽攻入253球，146個助攻，為曼聯帶來5座英超獎盃、1次歐聯、1次世界冠軍球會盃等。

當年今日朗隊加盟 冇人講？曼區已死

四場輸曬

史摩寧世界第一

Who care

戇撚鳩

準備3連敗了

乜鳩一本曼利咪又係柒撚懞懞
扮晒自嘲又唔撚好笑
九唔撚柒撘八

生意人理乜鳩波 班人就算睇都陽奉陰遺啦

8月大撚把人加盟
日日講吖笨

睇完就知係佢自己問題唔係摩佬問題

場場聯賽都針對性部署實勁到仆街
迷摩了

諗起摩狗暑假去世界杯做評述唔做正經事

但d部暑work 果下慘

Mourinho on new Martial contract: “Martial, we have to wait to be official because in this moment it’s not official.” #mufc

無聊睇返d片 奧沙d突破都好過我地宜加d左翼

即係會續約 ？

射術屌打lkk 對阿狗果下chip shot
守龍同ddg差唔多

個個放假可以做咩

第一代嘅全能到仆街

杜布連?菲臘仔?

摩佬賽前記招痴咗線

全部注意力放晒自己到 又做醜人

Mourinho on Spurs fans who chanted 'you’re not special anymore':
"They didn't have that song when we beat them at Wembley a couple of months ago, when they had a dream of going to a Cup Final."

btw, 摩佬其實幫隊波攬哂大部份壓力

續約賣貴d好呀
快d同hehe續啦屌

你幾時見過老費哥狗去做客席旁述？

桑拿斯莫爺斯艾拿戴斯果啲廢野先最鍾意做客席旁述

場場豬波夠晒醜啦

ocamp

笑左 真係串到人入肉

喵撚準未

點解我間u冇？

又雙何會

邊間U先

好似科大

咩冰川呀嗎 話要雞翼最後又唔要果個hall

(A) Young Boys 4:0W
(H) Valencia 3:0W
(H) Juventus 2:0W
(A) Juventus 2:1W
(H) Young Boys 1:0W
(A) Valencia 1:0L

戰果大約應該係咁

不如話贏埋最後果場 18分零失球

出副選啦果場

抽啲咁嘅對手is侮辱

點解個post仲未爆？

個個見到個po名咁柒都唔想入黎

條友辯論隊黎 把口未輸過

Young Boys

有冇link睇u23 想睇dalot

幾點開波

兩點 開緊啦

達佬d傳中幾靚

高美斯勁撚到

羅馬有冇咁廢

賣撚哂啲中場都唔知想點

A米今季好勁

上季我都以為會好勁

斜恩呢球諗起我地猩猩

cutrone 20歲 finishing勁過我地全隊

買中哂入波同主勝

其實好麻麻，未多夠班上一隊

希望剛傷好未有狀態
就咁睇精華見唔到歐洲最有潛質右閘

正常u23應該就住踢 暫時睇冇話有咩特別 希望遲下有啲嘢睇

水貨

唔係做完手術無耐喳咩

好耐加盟嗰排做 train返冇耐 所以就住踢係合理

肯跑算係咁

19歲仔都唔望佢呢季擔大期架啦
有幾多個朗隊丫

間唔中頂到下華西已經好好

1個

有無人落過元朗酒吧，邊間正d

睇波定咩？
我去開西菁街間清吧

想問點解熊ching你24小時都係到 ？
你是這裡的管理員嗎？

最好兩種波都有得睇

肯定狗餅係老婆奴 一早起身買早餐

錯覺黎, 咪同大家差唔多

買左等緊拎，一條佬拎住電話企係街角上連登

我anytime上黎都見到你

咁樣太辛苦
返工就慣左自己整, 放假起得身黎都食下午茶

要負責煮 ？
今日唔係放假咩

Moses
飲完行過隔離街利群

Google左睇到分哂檯坐，點同囡囡接觸呀

自己整好食啲, 佢整果啲唔啱食
有野做都要返架

狗餅

老婆奴 仲講得咁理直氣壯 肯定比人踢落床 死死地氣咁煮

果啲貓狗小食成幾十蚊包, 仲貴過人食果啲

幾十蚊都貴過你食果d
你真係食開狗餅

一向分得好公平架
大家都要返工, 一個煮就另一個洗, 邊個洗衫就另一個摺
自己執返自己野

窮丫嘛
買包薯片先十蚊八蚊, 仲要等特價...

狗狗😞
唔笑你了

不過家下香港狗飯都好貴 去歐洲嗰陣狗食都3,4 euro 返到香港狗食都40-50蚊

呢個真
日本食個拉麵都係800~1000yen, 香港七八十蚊碗仲要唔好食

熊餅

男神乜咁早呀

Hi, 比女含醒了？

2條食女獸

你刀系 三條食女獸

你男廁田4腳獸

係男人見到sorb都變四腳獸啦

一陣引埋隻撚羊出黎

我基架

點解人地既ocamp有得玩？
我果間全部gay ocmap

迪亞基續約未

Dalot要啲時間浸

季尾星散

咁廢 鬼有人要咩

摩連奴賽前解釋由馬迪代替佩利亞的原因：「他(馬迪)會一如以往，能夠幫助球隊得到平衡，佩利亞之前一直踢得很好，但馬迪是不一樣的，我不會說他們是不同級數的球員，但在經驗上明顯存在著差異。」

P仔勁過你隻閪仔巴啦 搵佢做core好過

得果19歲 上季係波圖都出唔過10場 今季睇怕又係咁 後備都大米行先

摩狗又同記者玩辯論

買入根本錯晒

dalot跑姿同速度有啲似walker
打到佢咁勁就好

打佬

系 打得起你又要睇袋了

佢令我諗起bebe

好撚on9

出年比人串番無CL

出年先再算啦
而家轟班傻鳩fans拎自己出黎柒

成日jer住哂

何輝話摩佬上場排個個陣擺明驚輸

驚輸泊咗大巴啦

Push

聽日肯用呢個陣 實456

when eat g粥

Too hot
Call g is ok

玩隻手遊，可以自己整主角樣
整左ex個樣出黎玩
比條女發現左，佢嬲到仆街
應如何不失霸氣

祖嚇守龍都456唔到就直接執柒左佢啦

黑沙？

咁都知

同條女講再嘈就到你做ex

唔敢
就結婚

屌你唔睇tg

佢一眼就認出係我ex

我女友

係咪要循例問下有無ig?

係咪好識含？我教左好耐

你喺間離post好man㗎喎

振夫綱 揾碌鳩摑鳩佢啦

死打手

幾好技術啦~

今晚入三聖你請我食海鮮?

海鮮黎講 我覺得流浮山正啲

貴好多wo
流浮山我淨係會買料返屋企自己整

唔止車神 仲係廚神

咩game

好撚抵 80蚊隻波士頓龍蝦

炒完車仲要燒廚房

教我

又jer

入黎見到上面埋cm

出番去

認真
材料靚既清蒸都好食啦

求左啦？

黑沙

熱狗j 緊Martial 同Shaw
去都唔會去熱狗啦

屌你toby叫咁貴 賣都唔賣比班仆街熱狗

手遊

好想吃

15妹

啱啱返左15/16 黑橙歐聯shaw
但好驚套字爛

邊到訂 個個都話嗰年字有問題

波衫post有人開cfs 8折團

好撚簿 特別係歐聯字 我買左件朗隊 d字都閪左 店主幫我印多次 先救番少少

圍返幾錢港紙？

肥普唔係屌過梳懶咩

唔會成日著

計埋運費衫連字320

之前去七仔都見人印黑橙球會字
老細都叫佢唔好著 掛起佢儲算

佢都係咁同我講
話呢件賴野程度有90%
主場好少少，7成

印都出事 薄到呢

但黑橙好撚靚

係 好撚好J 印左馬仔

shaw

Same

泰吧

UK唐人街炒飯都9.5鎊

D 心心

個件我ex 送比我 印左hehe 球會字 啲字爛撚閪晒

要忍住唔著
可唔可以影黎睇下爛成點

件衫放左係舊屋企 搬走個時冇拎晒啲波衫走

猁啲進攻

好彩沙拿派膠
但遲早攻入

一開波就黎料
90分鐘點頂

去gold coast 爆房？

又唔知要互射幾多次

屌你老母臭閪

你含住我 我亦含住你 太合襯

鋓4勝了

要奪英超了

頭寒了

猁記勁撚到
要114分奪冠了

0失球

練習賽咁

李城d進攻都好過我曼

成個英超有邊隊進攻衰過我曼

摩狗最後一場我好期待啊

呢個巴西龍勁過車狗果個幾倍

真心輸左佢換番成季番黎

日本差d

0失球重奪英超金杯

NOW 個講波佬猁狗黎 ? 聽到好辛苦狂讚猁

麥佳亞75m?

講事實有咩問題

邊個講 猁榮雞？

邊到有得睇？

進攻足球失零球 大巴足球失7球

泡菜輸未

丘建威

我利要重奪英超了

講感受有咩問題

痴線又入

好人好姐撐隊金錢足球咩

2-0了 唉

最唔想發生既事終於發生，利記要捧英超
想book潛艇

失一球黎睇下啦屌

猁迷咁撚搶口
爆閘都做埋

贏到第二球要比人爆閘lu

唉 今年真係猁拎

夜d個場又要做鏝迷

猁一早已經大把球評家睇好, 排第二至少
曼聯就算上年第二, 都好多人睇低

正常人都知摩狗呢隊波咩事

唔會啦
有其他人爆幫你屌鳩佢

爆乜撚野閘賤種

曼
聯
幾
時
再
空
難

多謝又block一隻

沙基利

只有迷摩覺得上年個第二有得J

已經被痢狗拋離9分

Glory glory man united

今晚賭球嗎？

你開post傾啦
同樓上隻利狗割席

咁你幾時死全家

開左，速入

你老母死左之後60年到啦

真係好失望
睇到人地隊波進步緊
但我地不停退步
明明我地用得仲多錢
但有撚用咩 領隊無戰術
比咩人佢都唔識用
依家隊波真係唔知仲可以點救

一早死晒啦

好撚灰 睇到鏝 猁 軌 熱都有改善

我地就不停倒退。。。

屌啱啱睇佢開啲post
原來又係一個白咭仔

摩狗lan 啦

其實隊隊波都好有教練風格
但係我曼就一啲摩佬風格都無
同敢帥年代啲波差唔多

隊波所有問題, 你知我知fans知, 曼聯班人都知
不過係面子問題定點 冇人肯改善

真係好想聽日輸埋去
快d 下定決心換領隊好過
吊住條命

Maddison同ndidi勁到

一陣和左, 或者老鼠拉龜幾億身價苦勝下遊, 一路keep 住5-9位, 咁就最仆街

換邊個先有戰術

李城踢得幾好，

maddison幾勁

仆街now個盒壞撚左

返工之前睇下都唔得

呢個新仔幾好

頹左咁多年 唔好再諗即食 諗住一換有起色 到時無耐性又屌又躝又係無意思
軌次次即食到都係靠個別球員CARRY

我就係知摩佬係度青訓一定收皮

猁龍

Alisson

痢

笑死

笑死人

I take risks

2-1！

幾貴幾出名都好 猁龍一定柒

乜事 冇睇

想cup 過人點知派膠

會唔會好似我曼 5:3

老老豆豆最有一套個人風格戰術既都比人執哂啦，沙利 尼高高華都比人請哂

拖舟都係未有自己個風格

睇延禧攻略睇到喊左

咁快黎料

世界最貴中堅同門將

成日玩波 抵柒

伊恩企係到等佢自轉

傅恆

拖舟都係個句 只係好叻幫球員保持到個態同體能
本身隊波夠實力佢就好有用 但我地既實力真係成疑

條仔係咪叫李察傅恒

換邊個都好 只係覺得去到呢刻
摩佬已經完全幫唔到隊波
最主要係 佢買返黎d人 除左馬迪 無個識用

希望猁可以柒多下

咪又係贏波 =.=

唔失分嘅話點柒都無用啦

好撚慘 中蛋蛋痛咁耐

個人好奇一問 點解我曼啲練波post(相同片) 永遠都係得拉下筋 跑下。係米唔洗練射波？

有腳法

傳波下下都射唔中龍 馬嬲搶波又下下都比失 想cut精華都cut唔到

瓔珞

大陸d宮廟劇有乜好睇

起碼屌打viutv d劇啦

呢套節奏快
幾好睇

講得好

猁狗幾時狗踩狗

邊個領隊用青訓

淨係講宮廷野已經唔想睇

4連勝

92

雲加

4場失一球

估唔到4場 猁同曼已經爭9分

9分贏哂兩次對痢都係仲差3分

今季有前10當贏

雲加都少左用

唔洗降班就心足

贏般尼

不了 比摩狗吊命

應該可以吊到冬天
繼續睇佢同記者打嘴炮真係好撚爽
而家成個痴線佬咁

兒子唔駛當兵

孫興慜唔洗當兵了

事但啦，有冇都炒我地

如果摩佬吊到命
今季應該超越椰子個季
提早完季

睇人仆街最開心

1001

979

980

981

982

983

984

985

986

987

988

989

慢左喇

臭餅

趁bot狗唔係度拿拿聲推啦
一陣又開埋啲戇鳩topic

助攻

1